====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À partir de 1965 , j ' ai participé , comme Roland Castro , Antoine Grumbach , et bien d ' autres , au mouvement de contestation de l ' enseignement des Beaux-Arts .
Entity Name (Type) :: Beaux-Arts (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Roland Castro (PER)
Antoine Grumbach (PER)
Beaux-Arts (ORG)
Total entitiy counts: 3

